陳晚太激 搞到呢家行2級樓梯都腳仔軟

陳晚舉左10g鐵
跑左10000m

搞到呢家行路都無力

10g

屌，尋呀

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）